全民為敵反手入700熊

跌勢已成,反手入熊,今日睇跌穿$400

利伸:之前買牛贏左十幾萬

ITS 同事